ai.pictures模擬習近平講話測試#13 (內容並非習主席所說)

快Ｄ整好Ｄ Send去藍絲群組

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？